====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y avait par exemple une autoroute de l ’ Est et une du Sud-Est qui filait par Brie Comte Robert que nous n ’ avons pas maintenues;
Entity Name (Type) :: Brie Comte Robert (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Est (LOC)
Sud-Est (LOC)
Brie Comte Robert (LOC)
Total entitiy counts: 3

